沙洛文卡勞條賤咀垃圾狗

應該係現實冇撚用冇人理嘅毒撚

靠慶祝人斷腳擦存在感

吹啊

賤咀狗入黎喇

做乜要侮辱d狗呢,ching